難民夢碎: 美帝拒收難民 台灣移民審查嚴格

請從正統途徑出發

✅技術移民 (同印度 it 大陸 phd 會計師排同一條隊

✅投資移民 (同世界各地包括大陸土豪紅黑二代排同一條隊)

✅結婚移民 (單身 young and juicy asian pussy 請同星馬泰印越，外加北菇排同一條隊)

❎ 難民，香港三面環海接壤深圳，有咩事走難一定難過敍利亞同白俄羅斯，但請排隊

學屈原投河未嘗不可

低端人口（subhuman）麻煩留返係香港
咪拖其他國家後腿

subhuman

始終都係得英國肯幫
之前仲成班連登仔屌人日落

即係賤賊同共產黨員

die Untermenschen

連登仔： 德國垃圾左膠國家，收muslim refugees

加拿大本身移民都好易，但都係排隊不過幫鬥調高次序咁，英國 5 + 1 其實係易嘅。澳美台就發少陣夢，可能去烏克蘭仲快

求人不如求己

分分鐘最後係垃圾左膠德國去收香港班低端𧕴 (die Untermenschen)

唔收係道理，收幾件係人情
部份連登仔真係咪情緒勒索

自己老豆老母可能只係植根香港兩三代，或者可能自己都大陸北平出世，竟然爭住走 UST 邪教狗都未返印度食🍌 啦

漏咗法國外籍軍團 班勇武可以再幫左膠（法國）打仗

人就係自私
德國歡迎伊斯蘭難民 比兩登笑左膠
依家香港人有難就屌人唔收
連登仔話香港人有錢有學歷所以要收
咁有錢有學歷既香港投資/讀書immigrant比伊斯蘭人更普遍啦都
咁所謂難民就係用逃難角度去睇
連登仔覺得自己難民比人地難民高尚

都唔易入架，香港人要睇動漫同去噹嘰噹嘰，當兵？99%不了

從來呢d都要case by case
下下中門大開歡迎難民 有無諗過人地要保障自己公民

最好笑係英國 brexit 埋，歐洲冇義務幫英國分擔香港難民，以前嘅話都可能有啲機會嘅

早幾年收難民國比人笑，結果自己都做𧕴民，仲要冇人收嗰隻。仲打曬丁丁話香港高汁移民好搶手真係 joke

其實香港問題係只有移民沒有難民，各國就算如連登仔所願，收香港做難民。北京一定封機場，點走啫？北面深圳，剩返三面海包曬公安水警 好似得香港人唔明自己情況差過白俄同敍利亞，日日嚷住𧕴民𧕴民，其實真批𧕴民資格反而害咗香港人

好似加拿大咁就啱，排返條隊，最多 rank 高啲but PR not guaranteed

奉勸想走難就學西班牙文去南美，否則就正統途徑移民

高汁移民好搶手 無錯
但難民大家都係一樣沒有誰比誰高尚
香港死傷人數比起syria根本無得比
比syria人湧入都比連登仔笑
咁小巫見大巫既香港，又有咩理由比香港人湧入呢

同埋最大問題真係syria唔駛驚有共諜
香港剩係計本地4成都藍屍啦

再難聽我都係咁講，事實熟係咁難駁，除咗負皮同屈我5毛都冇得講

如果外國有心幫香港就一早 cut 低大陸 quota 提高香港 quota ，但實際有冇咁做？係冇，你會發現工作同投資移民簽證多數都係比大陸人非港人

個個屌左膠
支持america first侵
其實矛盾
左膠大愛先會收留你
america first侵係會抗共但一定保自己人先
佢抗共都係為左保自己公民就業機會，經濟主導權等

會爆炸的起碼做唔到間諜，仲有藉口比歐洲政府，特別德國，去增加國安同軍隊

敍利亞內戰冇辦法，幸好人地有水路同陸路 ，而且因為內戰物資管制唔嚴重
香港如果有大屠殺真係單手游去菲律賓

叫法國開個網軍division
等香港人可以去上Twitter

美國綠卡出名難拎，靠美帝真係可以每朝勞改營剪草。參考歷史，結果都係加拿大埋單論收難民，加 歐 澳 英有排都未到美國

我就建議移民墨西哥再襯拜登上任沖入去美國